一人一個post，凝聚返大家戰意

依排好似大家無乜戰意，成日都有啲無關痛癢嘅post上曬熱門

大家一齊洗版啦！！！ 膠post等我哋贏咗先再玩

9.27 聲援新屋嶺

9.28 連儂之路 & 雨革五周年集會

9.29 全球反赤納粹大遊行

10.1 國殤日遊行

最後，大家堅持

不是因為有希望才堅持，而是堅持才有希望

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

721 831

廿連都成功埋

會唔會洗到1001都係我嚟

Push
721 831

終於有個post 似番d樣

推

再推

幫你推

和你推

推呀

推啊推

推一推

唔該巴打幫手推
721 831

第三個啦

tui 721 831

PUSH

都唔知出面班友屌乜鬼
一個行動post都冇

tuiii

推一推先

p

halo

又冇哂人

咪就係，連今晚個集會都無乜人講

Here

請大家記住不分化、不捉鬼、不篤灰、不抹黑、不割蓆

連登好多分分撚好恐佈

一齊推行動post

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

721唔見人

行動post 行動post 行動post 行動post 行動post

推上去

連登仔真係好中意鬧交

行動post 行動post 行動post 行動post 行動post 行動post 行動post

不是因為有希望才堅持，而是堅持才有希望

所以要拎返我哋6月嘅戰意！！

連登更新咗，自推係推唔郁，你開完post就落街宣傳。有人會幫你推

我都好鍾意依一句

推啊推啊推

原來係咁 sor 無留意thanks 巴打

幫緊幫緊

至少搵多一個人陪你洗就得

如在主題中最後 5 個回覆來自同一會員，該會員在該主題的回覆每小時只會有一次推文效果，直至另一位會員發表回覆。

Anti-FUCKING-CHINA-march

到時見

push！

push 721 831

到時見！

九九八十一

人生哲理

八八六十四

七七四十九

六六三十六

五五二十五

我落街宣傳下先！！

辛苦巴打

再推四連

哈

哈哈

加油！

哈哈哈

推啦你

721 831 721 831 721 831 721 831 721 831 721 831

831 打死人

繼續努力
堅持下去
光復香港
時代革命

9.27 聲援被捕者集會
9.28 反抗權威 迎接黎明
9.29 全球連線 對抗極權
10.1 沒有國慶 只有國殤

831 721

101 Anti-FUCKING-CHINA-March

721 唔見人

Anti-Chinazi

連豬好得意

推 。

到 。

巴打都好得意

這 。

世 。

push

界 。

盡 。

頭 。

多謝 我都覺

繼續推

推推推

cow死女啦你

721 唔撚見哂人

831 打撚死哂人

831 打撚死曬啲人

推推推推推

927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會
928 「反抗威權 迎接黎明」集會】民間人權陣線
929 全球反極權大遊行
101 國殤日

831

正呀，好多活動

仲有 930 三罷啊

罷佢老母啊

死城慶國難日

十一國慶？ 我呸

屌，唔記得打添

所以更加要行動post啦

推行動post！！！！

如果唔係點記得咁多咁好玩嘅活動

就嚟200 啦！！

呀！！！

死黑警！！！

101 國殤大遊行

死黑警！！

又唔做野！！

又唔讀書！！！！

比你搶左我個200！！！

928 「反抗威權 迎接黎明」集會】民間人權陣線

黎明來到！

help u push! add oil!

927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會
928 「反抗威權 迎接黎明」集會】民間人權陣線
929 全球反極權大遊行
930 三罷
101 國殤日

推到好撚攰呀 大家加油

要光復！

一個612基金就成功令到冇人推行動po

咪就係

幫小弟推

gogogo

這香港！！

Upupup

推！！！

光復香港 時代革命